民陣請繼續每周日申請遊行

外國d鋪同商場好多都係星期日唔開
星期日係堅 休息日架